大陸留學生妹正過港女

新一代既大陸妹識打扮之外，吾知係咪營養,普遍個波同個蘿都大過港女，大家點睇

伯母都好正，係咪大陸落黎？

人地全身元素週期表又話你知咩？

吾你個老母

呢樣真 冇波冇籮都靚女過港女

我一早講過
之前仲比班撚屌屌我食開屎

皮膚好過港女係真。
大陸落得黎都係有錢人，自細已經食好野

英雄所見略同

d女好撚正

你都老最正，打搞晒
BTW吾你老母

呢樣就唔使講啦吓哇！不過都係嗰句，色字頭上一把刀，要溝就小心啲啦！有板你睇啊

吾你老母大陸仔

吾你老母

吾唔太明你講乜

屌ig d留學妹個個坐私人飛機既，on9 既
最低限度都坐頭等，又勁靚女，第二個世界的人來，冇得比

留英留美果d就話遮，港漂算數吧啦

純文字討論

事實！ 淨係無港女d 貪錢西格已經贏晒，仲未計人地大部分有樣有身材

去又一城市大學條電梯或者名城門口望下先啦，平均質素好有限

大陸雞

同意

真正高質果D 都去西方國家

得番垃圾來香港

係 尼家港女普遍都唔夠內地妹靚
身材更加冇得比
港女都唔知仲有咩優勢

果然係討論區 圖都冇張

支那妹 用來屌就無問題
但結婚就不了

港女最大優勢就是大家都是香港人, 同聲同氣同文化
會一齊屌支那蝗蟲

唔會好似D 支那妹咁, 成日講到支那好強大, 好發達
但又想來香港搶資源, 來到香港之後又唔學廣東話, 以為自己 D支那語言 大撚哂, 要香港人講支那話 遷就番佢地

平時香港 發生 支港衝突
立場最明顯

港女無論平時點仆街, 都會撐番香港果方
而支那妹 就會撐番自己支那果一方, 覺得支那最強大, 一定正確, 香港無資格反支那

香港人無法接受嘅事實。

你可以返大陸睇下啲胸圍，厚過樓豬條撚

中國留學生

屌過支那妹你碌鳩唔洗要啦
更加唔會有港女想要

個樣點打扮都洗唔甩陣支那味
唔剃加拿大毛
一開口就係支那話同純種支那女人聲

亞洲黎講中國的確正啲 不過我諗大多數都整過

主要是中國人口多, 13億人

可以搵到幾百萬個靚女, 有咩咁出奇

有批金絲大圓框 咀化紅 幾正 文青

你試下搵條大陸雞拍拖 之後同佢講大陸啲衰野
唔殺死你 都偷笑 被番大陸都死啦
大陸妹咁撚愛國

吾乜撚野呀

純文字討論？

大陸妹真係大陸妹，讀幾多書都係垃圾

俾你食啦樓主

救下樓豬老母啦

大陸妹唔貪錢

圖？

咁咪即係好細

10

9

8

7

6

5

好懶臭，有陣鐵鏽味 把口一打開臭撚過屎

利申 同過支那妹打車輪，臭到不行

4

3

2

1

樓主

最好偷埋你啲錢

.

因為佢等時機成熟搶鳩你間公屋再申請蚑那老公落嚟香港

人在外國識好多 韓妹正

吾+冇圖
每人屌兩劑驚伯母頂唔順

澳洲濕鳩輸生表示

你都On撚鳩
點扮都係有陣大陸味
簡單黎講著起龍袍都唔似太子
大學生都已經玩整容

對波大過港女就真

屌你老母三頁都冇圖仲傾到落去真係好野

留英留美都唔係好得好多

求ig

正

呢樣真

我都覺 係咪啲支那臭雞幫人口交得多
利申 條女22歲拍過八次拖都可以扮處呃我成大半年
支那臭雞真係有陰謀 冇一個信得過 真係冇例外
再利申同過三個大陸西拍過拖 有次比人綠得好勁醒覺咗

巴打識嘢

講撚到你好似住半山咁

現實係 十個港女七八個政治冷感 我討厭政治
你同佢講政治 佢當你係痴線佬

香港大部份人住公屋包括我OK?
離地中產收皮

屌貪你嗰間爛鳩公屋做乜鳩
知唔知而家阿豬阿狗都落得嚟香港架喇

支那女人謀財害命最撚叻

講普通話幾靚都冇用

蚑那臭閪最撚奸你唔撚知?

講真大陸一線d女好識打扮，
連登仔屌話食唔落，現實咪又係狗衝
不過大陸妹都算，冇圖真係樓主你問題

大陸妹都要睇邊度嚟
窮撚區就不了

話之咩元素啦 屌唔屌呀家陣

唔洗諗，根本就係好多整過 有個蝗西app 叫小紅書，大把大陸妹分享整容心得

大陸西慢慢屌,等睇生性病中伏

有一次食飯見隔離枱兩個蝗妹側面個輪廓雙眼皮淚袋都係一模一樣(睇正面唔同)，連個妝都係典型漂白feel皮膚紅唇烈焰，得套衫唔同，我心諗佢地感情一定好好

吹奏大陸雞既一定係濕鳩垃圾零零後 女人手都未撚掂過個d 白日夢戇鳩仔 醒下啦懵撚們 真係唔撚怪得你地成日比8/90後撚啦 根本就抵 香港既未來應該會斷送係呢班友手上

都係個句
你鐘意吹奏你嘅事 你想俾大陸雞呃錢呃感情都唔關其他香港人事
唔好結咗婚之後申請佢哋啲蝗親戚一家二十口落嚟香港 生個蝗仔周街講蝗語影響市容就得

梗係正喇個撚個同一個醫生

岩啊，仲有啊，咪話哥哥無撚點醒你班專發白日夢既零零後，你搞得大陸妹，由其二三線城市個堆，你預撚左養撚埋佢成家。仲有，大陸妹妹個個都係雞黎，你帶撚左佢落黎，唔難保佢係你返工既事後出去‘找外快’（好撚興，由其老公係做大陸車司機/成日出trip個d)。唔撚想你老婆比你個區既男人屌撚過晒閪窿闊過西隧既話就咪撚溝大陸臭雞

記住：大陸女人全部都係臭化雞，只屌不養

人到中年 聽勁多港男娶支那妹離婚分身家個案

屌下好喇 咪撚結婚

點扮咁勁

大陸屄10件有8件都係豬到仆街
另外嗰兩件着到成隻雞噉
真係你屌埋我嗰份

圖都冇張 都唔知點討論

可以黎中大一轉，再睇下駛唔駛del post

不了
送都唔要

科大正啲

你自己試一次咪得囉

有錢有少少樣，比到d 新奇既感覺佢就除晒衫褲任你篤。再唔係想快既就落深圳酒吧richy個堆，係心口寫住「我係香港人」大撚把女衝過黎損你條蟲仔

Prerequisites: 有少少樣+唔怕有性病

事實係大陸妹易派綠帽。大陸男多女少，絕大部分女人無咩性慾。但係一個女人有仔至少代表佢有感情或性需要，所以啲仔咪chur佢哋囉。

有人chur，就會有人成功。大陸依家溝女好撚難架，除了廣東四川山東。同幾年前兩個世界

我咪實例 冇個信得過 有次個大陸西知我屋企有啲錢 佢就扮埋有錢 咩屋企以前賺過五千萬一年 依家就百幾萬一年 點知上到去睇佢就知佢屋企冇料扮四條 呃人手法同倫敦雞一樣 唔多講啦 同大陸西拍過拖就明

冇咩性慾 你係咪搞笑 吹大啲冇性慾 一星期要足7日 一日要兩次都唔夠 每次起碼30分鐘
利申 過來人 唔屌佢一日都煩足你一日

你估你條女中了幾個條件
1. 廣東四川山東人
2. 不是近兩年溝
3. 28歲以上
4. 在香港或廣東識

Ur name

睇邊到人已經知
之前條大陸妹北京人
有錢到痴左線

金玉其外

錯曬

北京係開放同有錢，亦肯fing錢

但好多地方好似浙江江蘇福建就興有錢而不露財

成個北方，係北京山東性格正常。天津東北尚可。其他地方保守野蠻

愿聞其詳，巴打國外認識嗎？外省堅難喎，外省堅在連豬西都難溝

第一件上海 第二件湖北 第三件寧波
外國識 25歲以下

好多都整過

咪係囉屌你，國外open過hk同廣東。你外省玩的我咁拜下風

外國留學啲人個個都淫 雖則近兩年保了，但依然領先國內一截。

雖則nds算保守，但同佢哋老家啲人比算係開放好多。

其實差不多

真 港女無咩優勢了

部份喜好就係飲飲食食打卡買名牌

成個post得兩幅大陸妹圖，點解可以傾到咁撚多頁

識人屌過二十幾個香港nds

新一代學歷同見識都高好多
又唔再好似以前咁窮 分分鐘仲有錢過好多香港人
加上香港人呢個身份已經冇任何吸引力

所以後生外省仲難過港女

同埋華南人血統 個樣唔符合宜家大陸新一代個審美觀
D後生女可能都覺得普偏港男唔好睇
變相更難溝

想比我地屌老母咪早出聲囉